強求要求老豆搵仔起班元郎鄉黑底 ！

搞理班牛屎佬屋企人 好似陶輝個仔咁喺學校俾人欺凌 要班黑社會全家不得好死